我做過的事 沒太多是有意義

接近誰 誰都不會快樂這些我都知

我是華英雄

Eg?

樓主幾時比狗屌？

人生矛EE鳥

樓主幾時屌狗?

今晚就屌你

你唔係冇ee 係冇....

。。。。。。

樓主幾時有女朋友？

秒。。

應該唔會再有

第一次認同你個陷家剷

屌

好撚灰

臭雞

MLA